重溫下麵麵琴晚暴力救市既神蹟

21:40出post

即刻谷底反彈 大DEEP V

我麵

5分鐘即刻有料到

麵麵係咪Fed特工

良心大戶

係唔係真係咁準呀

麵神好撚勁

麵仔 陣間班狗會黎搵你 惡意買升

麵神名不虛傳

佢2135put, 2140谷底放晒先出po

啲大户睇撚住佢嚟食

可能佢先係大戶 反手操作